拜登原來老人痴呆冇人講??

岩岩睇到蕭生條片...原來拜登老人痴呆??
浸浸係咪有機

戀童祖

燒山話有咪姐係無囉！

但係再睇番袁爸爸個直播...袁爸爸都覺得拜登係有問題

[⇩ 美國形勢大好⇩]

講過拜登體力好差，戶外工作兩個鐘就要全日休息

隨時釘蓋

佢老過侵侵

大把人有講啦

無人講

正式有source先慢慢j

連Obama個名都up唔出

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

sanders 快啲出嚟, Warren快啲出嚟

sanders如果唔成日講nordic嘢就好